聽日會唔會舉旗支持返加泰

唔好啦，比人屈獨立

可以舉幾枝囉，叫做互相支持。
又唔需要大量舉旗。

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場

唔好淨係加泰 全部抗爭嘅國家 eg印尼 厄瓜多爾 一齊放埋

美國旗唔舉舉加泰

舉 聯合國

舉加㤗旗啦
不過就唔好舉加泰獨立旗

屌唔好理住先啦搞掂自己香港先再支持加泰啦

覺得有用就去做

兄弟爬山
想做就做，有反效果唔會影響我地啲乜
我地仲有大絕

一定要